好緊張 聽日開學 有啲咩要注意？

唉又要識新同學 好掛住以前幼稚園啲frd

記得小息唔好帶野食
周圍問人拎就得！

打完小息鐘記得定格

我讀幼稚園lu 好想看新朋友!😋

摸下男同學jj
佢又摸下你jj就識到新朋友

甚麼係定格

早啲瞓 如果唔係聽日會恰眼瞓

準時起身反工啦

一定大大聲對miss 講 屌你老母臭閪

這些爸爸唔俾我講